---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1152"
date: "2006-06-24T19:46:05"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hochinteressant!

Könntest du bitte von den Innereien auch noch Fotos machen? Über Unterbau/Lenkung/Antrieb von Muldenkipper und Bagger kann man sich jetzt kaum eine Vorstellung machen.

Gruß,
Harald